港島手足紅隧集合

百萬行

邊度集合呀？

要集人呀!

頭先見到FB講
有部電單車過完 即刻俾狗咬

唔好發癲，紅隧有cctv

愛丁堡 完左 就應該咁做

係，係有風險

紅磡站全撚部都狗 班狗好快就落到黎

對面一定有狗，入得去預咗要打

係! 入得去就要打